邊個發明手探？

額探都唔係好準仲要手探

平時舉隻中指比佢探算

醫生平時都咁做